{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 망양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守らなければなりません。 もし、22時以降に到着する場合は、事前に連絡を取る必要があります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、このペンションは未成年者も入室できません。 ペンションの予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しは不可能です。 当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 ペンション内ではWi-Fiが利用でき、バーベキュー場があって炭火バーベキューを楽しめます。 売店とコンビニは車で2分または8分の距離にあります。 駐車場も利用でき、海水浴場が近くにあります。 モンドル海水浴場は車で2分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に到着する場合は、事前に連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、このペンションは未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "ペンションの予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルする場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任として何がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが利用でき、バーベキュー場があります。炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは車で2分または8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。モンドル海水浴場は車で2分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 570
    }
}